PS4 fifa pro club d1球會招老手中堅/閘

d1 球會

啱啱開左大概一個月拎左九次league title
平日假日夾倒時間就開波 (一星期至少開4-5日)
時間大概10點至1點

中前場暫時爆人 暫時只招老手後場 加強球隊防守

有意請直接tg:himyau 或留psn 安排試腳